[國際文宣] 黃大仙催淚彈

唔該各位upvote個post同個comment

pish

我知張相應該係旺角 但係reddit嘅title改唔到

而家應該已經上咗嗰個subreddit 嘅 hotpost

但仍需要各位巴絲嘅支持

please help upvote

thank you

pish plz

upvote both the comment and the post plz

推

upvote

updoot both the pay and the comment

both the post and the comment

thank you everyone

多謝各位巴絲

略盡綿力

plz help upvote

comment 係畀人知道發生咩事

張相係eye catching

plz upvote both

推一推個comment

兩個都upvote

push

好人一生平安

黑警可恥

多謝各位

推上國際

be water be safe everyone

唔該各巴絲

多謝

唔該盡量upvote埋 comment

upvote the comment plz

please help push it thank you everyone

plz

upvote the comment please

plz upvote

pish both the comment and the post